求最平睇返晒marvel系列電影既方法

求最平睇返晒marvel系列電影既方法 ，唔一定要高清，DVD都可以，一定要正體中文字幕(即係D乜撚盒子D支那片源唔使唸)

搵到有間網上租碟舖，marvel系列電影齊晒，可考慮，但非首選(原因唔講喇，大家冇興趣知)

FOX+ $138一個月 ，可以唸下，但唔知齊唔齊？加上睇過佢台灣既收費，真係覺得佢香港版貴到仆街。

定係等傳說中既 Disney+出香港服務？

Rarbg

Yts